(this["webpackJsonpmy-app"]=this["webpackJsonpmy-app"]||[]).push([[0],[,,,function(e,t,r){e.exports={container:"Progress_container__3-dap",menuBlock:"Progress_menuBlock__HiEhN",buttonsContainer:"Progress_buttonsContainer__3Ilu1",buttonWrapper:"Progress_buttonWrapper__3f4nN",rewardButtonContent:"Progress_rewardButtonContent__3hWPC",reachedLevel:"Progress_reachedLevel__QS5He",currentLevel:"Progress_currentLevel__11-Ms",active:"Progress_active__KT2CY"}},function(e,t,r){e.exports={container:"GameScreen_container__1zbgq",menuButton:"GameScreen_menuButton__ESHw-",questionBlock:"GameScreen_questionBlock__SHMPz",questionText:"GameScreen_questionText__2Mg4m",answersBlock:"GameScreen_answersBlock__kawUS",buttonWrapper:"GameScreen_buttonWrapper__1k7-C",answerLetter:"GameScreen_answerLetter__F4B0D",answerText:"GameScreen_answerText__1KNMW"}},,function(e){e.exports=JSON.parse('{"cards":[{"question":"\u042f\u043a\u0430 \u0454\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0436\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043e\u043a\u0440\u0435\u043c\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442\u0456 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443?","answers":[{"letter":"a","text":"\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0456\u044f","correct":true},{"letter":"b","text":"\u0410\u043d\u0433\u043b\u0456\u044f","correct":false},{"letter":"c","text":"\u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f","correct":false},{"letter":"d","text":"\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0456\u044f","correct":false},{"letter":"e","text":"\u0415\u0441\u0442\u043e\u043d\u0456\u044f","correct":false}]},{"question":"\u0414\u043e \u044f\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c\u0443 \u043d\u0430\u043b\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u0436\u0456 \u0421\u0456\u043c\u0431\u0430, \u0428\u0440\u0430\u043c \u0442\u0430 \u041c\u0443\u0444\u0430\u0441\u0430?","answers":[{"letter":"a","text":"\u041c\u0430\u0443\u0433\u043b\u0456","correct":false},{"letter":"b","text":"\u041a\u043e\u0440\u043e\u043b\u044c \u041b\u0435\u0432","correct":true},{"letter":"c","text":"\u0421\u043a\u0443\u0431\u0456-\u0414\u0443","correct":false},{"letter":"d","text":"\u0420\u0443\u0441\u0430\u043b\u043e\u043d\u044c\u043a\u0430","correct":false}]},{"question":"\u0425\u0442\u043e \u0454 \u0442\u0432\u043e\u0440\u0446\u0435\u043c \u0421\u0456\u043c\u043f\u0441\u043e\u043d\u0456\u0432?","answers":[{"letter":"a","text":"\u0421\u0438\u043b\u044c\u0432\u0435\u0441\u0442\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0421\u0435\u0442 \u041c\u0430\u043a\u0444\u0430\u0440\u043b\u0435\u0439\u043d","correct":false},{"letter":"c","text":"\u041c\u0435\u0442\u0442 \u0413\u0440\u0456\u043d\u0456\u043d\u0433","correct":true},{"letter":"d","text":"\u041a\u0440\u0456\u0441\u0442\u0435\u043d \u0421\u0442\u044e\u0430\u0440\u0442","correct":false}]},{"question":"\u042f\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0456\u0434\u043e\u043c\u0438\u0439 \u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0441\u0442\u0430\u0432 \u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u041a\u0430\u043b\u0456\u0444\u043e\u0440\u043d\u0456\u0457 \u0432 2003 \u0440\u043e\u0446\u0456?","answers":[{"letter":"a","text":"\u0422\u043e\u043c\u0456 \u0412\u0430\u0439\u0441\u043e","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0410\u043b\u044c \u041f\u0430\u0447\u0456\u043d\u043e","correct":false},{"letter":"c","text":"\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u041a\u043b\u0443\u043d\u0456","correct":false},{"letter":"d","text":"\u0410\u0440\u043d\u043e\u043b\u044c\u0434 \u0428\u0432\u0430\u0440\u0446\u0435\u043d\u0435\u0433\u0433\u0435\u0440","correct":true}]},{"question":"\u041d\u0430 \u044f\u043a\u0435 \u043c\u0456\u0441\u0442\u043e \u0431\u0443\u043b\u043e \u0441\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443 \u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u0443 \u0431\u043e\u043c\u0431\u0443, \u043a\u043e\u043b\u0438-\u043d\u0435\u0431\u0443\u0434\u044c \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u043d\u0443 \u0432 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0456\u0439\u043d\u0438?","answers":[{"letter":"a","text":"\u041d\u0430\u0433\u0430\u0441\u0430\u043a\u0456","correct":true},{"letter":"b","text":"\u0421\u0456\u0434\u043d\u0435\u0439","correct":false},{"letter":"c","text":"\u041c\u0435\u043a\u0441\u0438\u043a\u0430","correct":false},{"letter":"d","text":"\u0417\u0456\u043c\u0431\u0430\u0431\u0432\u0435","correct":false}]},{"question":"\u0425\u0442\u043e \u0431\u0443\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0438\u043c \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0421\u0428\u0410?","answers":[{"letter":"a","text":"\u0420\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u0434 \u0420\u0435\u0439\u0433\u0430\u043d","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d","correct":true},{"letter":"c","text":"\u0420\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u0434 \u041c\u0430\u043a\u0434\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u0434","correct":false},{"letter":"d","text":"\u0414\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u0434 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f","correct":false}]},{"question":"\u042f\u043a\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043d\u0430\u0439\u0448\u043b\u0430 \u0447\u0430\u0439?","answers":[{"letter":"a","text":"\u041c\u043e\u043d\u0433\u043e\u043b\u0456\u044f","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0406\u043d\u0434\u0456\u044f","correct":false},{"letter":"c","text":"\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439","correct":true},{"letter":"d","text":"\u042f\u043f\u043e\u043d\u0456\u044f","correct":false}]},{"question":"\u0425\u0442\u043e \u0431\u0443\u0432 \u0433\u0440\u0435\u0446\u044c\u043a\u0438\u043c \u0431\u043e\u0433\u043e\u043c \u0432\u0456\u0439\u043d\u0438?","answers":[{"letter":"a","text":"\u0413\u0435\u0440\u043c\u0435\u0441","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0417\u0435\u0432\u0441","correct":false},{"letter":"c","text":"\u0410\u0456\u0434","correct":false},{"letter":"d","text":"\u0410\u0440\u0435\u0441","correct":true}]},{"question":"\u042f\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0439\u0434\u043e\u0432\u0448\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0417\u0435\u043c\u043b\u0456?","answers":[{"letter":"a","text":"\u041d\u0456\u043b","correct":true},{"letter":"b","text":"\u0414\u043d\u0456\u043f\u0440\u043e","correct":false},{"letter":"c","text":"\u0410\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u043a\u0430","correct":false},{"letter":"d","text":"\u0406\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d","correct":false}]},{"question":"\u042f\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b\u044c\u043d\u0456\u0441\u0442\u044e \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f \u0454 \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u0448\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c \u0421\u0428\u0410?","answers":[{"letter":"a","text":"\u041d\u0435\u0432\u0430\u0434\u0430","correct":false},{"letter":"b","text":"\u041a\u0430\u043b\u0456\u0444\u043e\u0440\u043d\u0456\u044f","correct":true},{"letter":"c","text":"\u041a\u043e\u043d\u0435\u043a\u0442\u0438\u043a\u0443\u0434","correct":false},{"letter":"d","text":"\u041a\u043b\u0456\u0432\u043b\u0435\u043d\u0434","correct":false}]},{"question":"\u0425\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044f\u0442\u0438\u0439 \u0432\u043e\u0440\u043e\u0433 \u0411\u0435\u0442\u043c\u0435\u043d\u0430?","answers":[{"letter":"a","text":"\u0420\u043e\u0431\u0456\u043d","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0410\u043a\u0432\u0430\u043c\u0435\u043d","correct":false},{"letter":"c","text":"\u0414\u0436\u043e\u043a\u0435\u0440","correct":true},{"letter":"d","text":"\u0424\u043b\u0435\u0448","correct":false}]},{"question":"\u0425\u0442\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044e\u0432\u0430\u0432 \u0441\u0442\u0435\u043b\u044e \u0421\u0456\u043a\u0441\u0442\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u043a\u0430\u043f\u0435\u043b\u0438?","answers":[{"letter":"a","text":"\u041b\u0435\u043e\u043d\u0430\u0440\u0434\u043e","correct":false},{"letter":"b","text":"\u0420\u0430\u0444\u0430\u0435\u043b\u044c","correct":false},{"letter":"c","text":"\u0414\u043e\u043d\u0430\u0442\u0435\u043b\u043b\u043e","correct":false},{"letter":"d","text":"\u041c\u0456\u043a\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e","correct":true}]}],"money":["500","1,000","2,000","4,000","8,000","16,000","32,000","64,000","125,000","250,000","500,000","1,000,000"]}')},,function(e,t,r){e.exports={answerButton:"QuizButton_answerButton__3eYex",correct:"QuizButton_correct__2bNCr",imageHolder:"QuizButton_imageHolder__3LN8Q",glowingCorrectSvg:"QuizButton_glowingCorrectSvg__2uPHv",glowingCorrectPseudo:"QuizButton_glowingCorrectPseudo__2XsoQ",wrong:"QuizButton_wrong__3wFR7",glowingWrongSvg:"QuizButton_glowingWrongSvg__QbrDu",glowingWrongPseudo:"QuizButton_glowingWrongPseudo__3Di2n",wait:"QuizButton_wait__3--ox",answer:"QuizButton_answer__2qEKQ"}},function(e,t,r){e.exports={container:"StartMenu_container__2recM",mainImg:"StartMenu_mainImg__1ZjiN",textBlock:"StartMenu_textBlock__JHd5j",text:"StartMenu_text__3mGXy",background:"StartMenu_background__24aGX"}},function(e,t,r){e.exports={container:"EndMenu_container__1zXCh",mainImg:"EndMenu_mainImg__2f8lc",textBlock:"EndMenu_textBlock__2h03f",title:"EndMenu_title__uBERZ",inscription:"EndMenu_inscription__1BKBw"}},function(e,t,r){e.exports={container:"ProgressTab_container__1ReNz",active:"ProgressTab_active__1vLnH",imageHolder:"ProgressTab_imageHolder__2KYhO",textBlock:"ProgressTab_textBlock__Xn8M4"}},,,function(e,t,r){e.exports={button:"Button_button__3bCUi"}},,,,,function(e,t,r){},,function(e,t,r){"use strict";r.r(t);var c=r(1),n=r.n(c),a=r(13),s=r.n(a),o=(r(19),r(5)),i=r(6),l=r.p+"static/media/close.67d0a39e.svg",u=r.p+"static/media/menu.2e4db3a9.svg",d=r(2),x=r(7),_=r.n(x),b=r(11),j=r.n(b),g=r(0);var m=function(e){var t=e.children,r=e.active;return Object(g.jsxs)("div",{className:_()(j.a.container,Object(d.a)({},j.a.active,r)),children:[Object(g.jsx)("div",{className:j.a.imageHolder,children:Object(g.jsx)("svg",{width:"240",height:"32",viewBox:"0 0 240 32",fill:"none",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",children:Object(g.jsx)("path",{d:"M13.5303 3.70404C15.6719 1.64809 18.5256 0.5 21.4944 0.5H218.506C221.474 0.5 224.328 1.64809 226.47 3.70404L239.278 16L226.47 28.296C224.328 30.3519 221.474 31.5 218.506 31.5H21.4944C18.5256 31.5 15.6719 30.3519 13.5303 28.296L0.721988 16L13.5303 3.70404Z",fill:"#FFFFFF",stroke:"#D0D0D8"})})}),Object(g.jsx)("div",{className:j.a.textBlock,children:t})]})},f=r(3),w=r.n(f);var v=function(e){var t=e.cardIndex,r=e.active;return Object(g.jsx)("div",{className:_()(w.a.container,Object(d.a)({},w.a.active,r)),children:Object(g.jsx)("div",{className:w.a.menuBlock,children:Object(g.jsx)("div",{className:w.a.buttonsContainer,children:i.money.map((function(e,r){return Object(g.jsx)("div",{className:w.a.buttonWrapper,children:Object(g.jsx)(m,{active:t===r,children:Object(g.jsxs)("span",{className:_()(w.a.rewardButtonContent,Object(d.a)({},w.a.reachedLevel,t>r),Object(d.a)({},w.a.currentLevel,t===r)),children:["$",e]})})},e)}))})})})},O=r(8),h=r.n(O);var p=function(e){var t,r=e.children,n=e.correct,a=e.disabled,s=e.onClick,i=Object(c.useState)("inactive"),l=Object(o.a)(i,2),u=l[0],x=l[1];function b(){s(),x("waiting"),setTimeout((function(){x(n?"correct":"wrong")}),1e3)}return Object(g.jsxs)("button",{className:_()(h.a.answerButton,(t={},Object(d.a)(t,h.a.correct,"correct"===u),Object(d.a)(t,h.a.wrong,"wrong"===u),Object(d.a)(t,h.a.wait,"waiting"===u),t)),onClick:function(){return b()},type:"button",disabled:a,children:[Object(g.jsx)("div",{className:h.a.imageHolder,children:Object(g.jsx)("svg",{width:"320",height:"56",viewBox:"0 0 320 56",fill:"none",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",children:Object(g.jsx)("path",{d:"M32.8175 5.31576C34.9762 2.29361 38.4615 0.5 42.1754 0.5H277.825C281.539 0.5 285.024 2.29361 287.183 5.31576L303.386 28L287.183 50.6842C285.024 53.7064 281.539 55.5 277.825 55.5H42.1754C38.4615 55.5 34.9762 53.7064 32.8175 50.6842L16.6145 28L32.8175 5.31576Z",fill:"#FFFFFF",stroke:"#D0D0D8"})})}),Object(g.jsx)("div",{className:h.a.answer,children:r})]})},B=r(4),C=r.n(B);var k=function(e){var t=e.cardIndex,r=e.onCardIndexChange,n=e.onEnd,a=Object(c.useState)(!1),s=Object(o.a)(a,2),d=s[0],x=s[1],_=Object(c.useState)(!1),b=Object(o.a)(_,2),j=b[0],m=b[1];function f(e){m(!1),e?t>10?n():r(t+1):n()}return Object(g.jsxs)("div",{className:C.a.container,children:[Object(g.jsxs)("div",{className:C.a.questionBlock,children:[Object(g.jsx)("p",{className:C.a.questionText,children:i.cards[t].question}),Object(g.jsx)("div",{className:C.a.answersBlock,children:i.cards[t].answers.map((function(e){return Object(g.jsx)("div",{className:C.a.buttonWrapper,children:Object(g.jsxs)(p,{onClick:function(){return function(e){m(!0),setTimeout((function(){f(e)}),3e3)}(e.correct)},correct:e.correct,disabled:j,children:[Object(g.jsx)("span",{className:C.a.answerLetter,children:e.letter}),Object(g.jsx)("span",{className:C.a.answerText,children:e.text})]})},e.letter)}))})]}),Object(g.jsx)(v,{active:d,cardIndex:t}),Object(g.jsx)("button",{type:"button",onClick:function(){return x(!d)},className:C.a.menuButton,children:d?Object(g.jsx)("img",{src:l,alt:"closeMenu"}):Object(g.jsx)("img",{src:u,alt:"openMenu"})})]})},N=r.p+"static/media/great-work.2b7ca11b.svg",S=r(14),q=r.n(S);var L=function(e){var t=e.children,r=e.onClick;return Object(g.jsx)("button",{className:q.a.button,onClick:r,type:"button",children:t})},M=r(9),P=r.n(M);var F=function(e){var t=e.onClick;return Object(g.jsxs)("div",{className:P.a.container,children:[Object(g.jsx)("img",{className:P.a.mainImg,src:N,alt:"greatWork"}),Object(g.jsxs)("div",{className:P.a.textBlock,children:[Object(g.jsx)("span",{className:P.a.text,children:"Who wants to be a millionaire?"}),Object(g.jsx)(L,{onClick:t,children:Object(g.jsx)("span",{children:"Start"})})]}),Object(g.jsx)("div",{className:P.a.background})]})},H=r(10),I=r.n(H);var T=function(e){var t=e.cardIndex,r=e.onClick;return Object(g.jsxs)("div",{className:I.a.container,children:[Object(g.jsx)("img",{className:I.a.mainImg,src:N,alt:"greatWork"}),Object(g.jsxs)("div",{className:I.a.textBlock,children:[Object(g.jsx)("span",{className:I.a.inscription,children:"Total score:"}),Object(g.jsx)("span",{className:I.a.title,children:t>0?"$".concat(i.money[t-1]," earned"):"$0 earned"}),Object(g.jsx)(L,{onClick:r,children:Object(g.jsx)("span",{children:"Try again"})})]})]})};var Q=function(){var e=Object(c.useState)("start"),t=Object(o.a)(e,2),r=t[0],n=t[1],a=Object(c.useState)(0),s=Object(o.a)(a,2),i=s[0],l=s[1];return Object(g.jsxs)("main",{children:["start"===r&&Object(g.jsx)(F,{onClick:function(){return n("game")}}),"end"===r&&Object(g.jsx)(T,{cardIndex:i,onClick:function(){l(0),n("game")}}),"game"===r&&Object(g.jsx)(k,{cardIndex:i,onCardIndexChange:l,onEnd:function(){n("end")}})]})},W=function(e){e&&e instanceof Function&&r.e(3).then(r.bind(null,22)).then((function(t){var r=t.getCLS,c=t.getFID,n=t.getFCP,a=t.getLCP,s=t.getTTFB;r(e),c(e),n(e),a(e),s(e)}))};s.a.render(Object(g.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(g.jsx)(Q,{})}),document.getElementById("root")),W()}],[[21,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.aba65bdf.chunk.js.map